[制服撚] 你地最癲試過叫女朋友cosplay乜野?

七年之癢是一種怎樣的概念? 曉朗最清楚，那是一種無論在生活上還是性生活上，你對伴侶瞭如指掌，卻又妄想榨取新鮮感的渴求，在這種情感下，曉朗知道自己不是已經不愛她，但跟女朋友初相識一星期，那種輕輕拖一拖手，漫步街上就會扯著旗的感覺，其實早已蕩然無存。

曉朗幾星期前去了趟Body Check，由於他買的保險可以讓他住進單人的私家病房，所以他叫女朋友玥儀在網上的情趣商店買了套護士制服，留待探病時間鎖上門使用一陣子。

「換咗套護士衫就唔好死氣沉沉咁啦，我係病人，你唔係病人呀，cheerful少少得唔得呀。」
「我好緊張呀，好驚有護士入嚟吖嘛。」
「屌，你咪係護士囉。」

曉朗以為病房的真實環境，可以幫助自己在玥儀身上找到另一種幻想與體驗，可惜護士裝是淘寶上29蚊人仔的質素，胸口有個很硬很膠，根本沒有醫院制服會採用的紅色大十字。不真實的制服設計，加上表現不太投入的玥儀，令曉朗有點掃興。

曉朗覺得，那只是一種外形上的扮演，玥儀即使穿上護士制服，她還是玥儀，他和這個所謂護士之間的性愛，好像欠缺了一種有著前因後果的storytelling。

「下星期六我地七週年紀念，你可唔可以扮空姐?」
「吓又扮?」
「今次好唔同架...我諗住...」
曉朗話音未落，已被玥儀打斷說話：「你係咪好鐘意護士同空姐啫？出去媾囉 !」
「我唔係特別鐘意空姐，唔係特別鐘意護士，我都係想要新鮮感啫，如果你夠成熟，你扮譚仔阿姐我都鐘意架喎。」本來不耐煩的玥儀，也忍不住竊笑，撒嬌地打了曉朗一下：「你撚埋啲野真係好辣殺！」

星期六晚，曉朗沒有在玥儀的家樓下接她，而是約她在諾仕佛臺一間酒吧。她從來沒有試過單獨夜蒲，但這個晚上，她打了粉底，塗上平常從不用的眼影和淡淡的胭脂，電了一頭微曲的長髮，以全新造型，獻上第一次 。

七之一

未來戰士

正皮留名

留名

向西兄

正皮

哇我屌你老母
正野

利申前女友嘜制服都唔敢玩

恒仔

我女朋友都係

又係標題黨

係咪正版向西巴打？

玥儀坐在Bar枱旁叫了杯紅酒，曉朗剛好到來，曉朗今晚其實不是曉朗，而是是投資銀行的高層Sean Lee，Sean Lee負責為私募基金評級，上次到New York參觀初創企業時，在回程的頭等機倉上認識到當空姐的玥儀，不，是Kathy才對，這個晚上，玥儀是Kathy。

「Kathy啱啱你先做完一轉long haul flight，唔洗抖吓又即刻出嚟飲野o既。」
「咁你約我呀嘛。」

穿著高根鞋的Kathy，在枱底輕輕用腳尖掃了掃Sean的腳眼。這些對白跟動作，都是曉朗預先創作好，並早已傳給玥儀準備。這個晚上，曉朗誓要把情趣cosplay帶到更高的層次。

「long haul fligh其實唔係好辛苦啫，我仲好鐘意。」Kathy說的時候，單了眼，似乎有什麼隱喻。
「吓點解呀？」
「長途機好精神架，你知唔知啲鬼佬响機上瞓完覺，一個二個都會晨勃，扯晒旗，條褲脹起晒，如果遇到氣流仲正，我會扮晒檢查佢地有無扣好安全帶，睇得仲清楚。」
曉朗把人物設定得非常仔細，Kathy是個性飢渴的空姐。
「鬼佬一定好長咩? 雖然我係香港人，但我條嘢放响keyboard上面攤長，一樣可以由英文字母A字橫跨到去Z字」
「真係架？求吓你可唔可帶我去睇吓呀!」

如此古怪的情慾對話，相信這間酒吧開業十五年也從未出現過，畢竟，叫自己條女扮唔係自己條女，而去比扮緊唔係自己o既自己媾多次，不是常人都可以創作到出來的玩意。但曉朗對此相當興奮，他不僅暗喜自己有潛質當個色情文學作家，更雀躍的是，他塑造了一個全新的性伴侣，他拖著Kathy離開時，竟然勃起了，拖手都可以扯旗，那是闊別了六年零十一個月的感覺。

從前的草草了事，今晚在時鐘酒店內沒有發生，曉朗完全沉醉在角色扮演中，他完事後，甚至捨不得把那話兒拿出來，「Kathy，你令我不能自拔。」如此深情的對白，原來七年來他也沒有對玥儀說過。

七之二

lm

向西

正文

Live !

諗起cosplay sally

女童軍 藍色制服

男人

譚仔阿姐

Keyboard A-Z

真係向西兄？好好睇

最短的距離

香蕉

KEYBOARD A-Z...... 可以好長

好文

正
學下野先

Lm

向西哥
正皮留明

cosplay試過真係翻唔到轉頭

叫男朋友cosplay女僕 之後佢番唔到轉頭

最喜愛講故佬之一

扮譚仔呀姐

a-z

1

死啦，點解我覺得係bad end
btw,lm

屌光頭 正阿喂

Keyboard a至z

留個名

正評留名

係咪昆德拉搭車遊戲

從此，他們之間的性生活，變得過份地有情趣，一個月內，前前後後玥儀飾演了Kathy三四次，曉朗最後覺得有點厭倦，於是為玥儀再寫更多更好的角色。壓力過大的教師、債務纏身的OL、冒警的休班女警、每星期示範科學實驗的女藝員....這些角色只是很基本的體驗，曉朗開始研究更深層次的角色。

這次，玥儀飾演一個口沒遮攔，多多要求的港女，當然玥儀不知道那個角色設定其實參考了曉朗的初戀女友。

「死八婆，咁鐘意食埋晒啲劣食，信唔信我迫你食埋我條邪惡流心拉絲肉陽?」
「係呀，你下面得3cm，夠晒隱世。」
「含啦Suki ！咁多野講！」

曉朗一時忘形，露出一絲殺氣，更粗暴地按實了玥儀的頭，這舉動完全滿足了舊時未有滿足的慾望。曉朗舒暢地發洩完了，但玥儀卻久久未有言語，一開聲便嗚咽起來。

「你根本都唔鐘意我，鍾意我就唔洗我扮呢個扮嗰個啦！」
「Sorry呀玥儀，我真係上咗癮，我都唔想...」
「我唔會再扮落去架喇。」她邊說，邊摸著剛才被曉朗弄痛了的頭皮。
「我下星期生日，比我玩多次啦！一次咁多啦！」

玥儀沉默起來，曉朗當她答應了。

七之三

太空坦克

加速加速

喂好睇喎屌

LM

幾過癮咼

隱世賓州

正

淨係試過用隻手cosplay女友

又係你lol
Fb出文咪算囉
上lihkg唔想見到你呀

曉朗知道現在只剩下一次機會，一定要把它好好珍惜，至於這個最後的角色，應如何選擇是好？漂亮性感的女性形象，他也憑空想像過，玥儀亦飾演過，但她們的美豔背後，都只不過是有足夠金錢就可以得到的玩意，這些女人都缺少一種至高無上，無人敢高攀的獨特感。似乎把權勢的女性征服，是曉朗還未有完成的心願。

「你之前咪話想剪短髮o既，你而家可以剪。」
「吓，你唔係鐘意女仔長頭髮架咩，你又想我扮邊個呀？」
曉朗裝出一副嚴肅認真的表情，把頭慢慢伸到玥儀的耳邊，細聲把答案告訴玥儀，玥儀聽後，雙眼瞪大：「吓！呢個點扮呀？」

曉朗和玥儀的每一個角色開房前，都會相見在其他地點，先以對話來調情，再逐步慢慢展開每一個情慾故事，正如曉朗之前所想，開房的原因比開房更重要，有原因才有故事，有故事才能夠投入。

但一星期後，曉朗生日的那天，情況有點不同，他未見玥儀，但已按排了一個很完美的原因，按排她的角色出現這間時鐘酒店的房間中。

曉朗獨自開了房，呆坐在床邊十幾分鐘，終於等到他期待已久的敲門聲，他吞了吞一啖口水，緊張地開了門。

門後的玥儀，不僅把一頭秀髮剪短，更沒有試圖把頭梳理，故意造成一些蓬鬆感，臉上更架著一副幼身的啞紅色框眼鏡，她開了門，淡然的道：

「係神叫我嚟扑野o既。」

七之四

留番個名先

屌你老母淋病！？

向西兄 我一路都係你fans 本本書我都有買
但今次真係未免太重口味啦下嘛！！！！
我睇鴻福郎都冇試過咁撚不安 我而家成個人都好唔舒服呀屌

屌

將開房的原因歸咎於宗教，對這個角色來說，是個很完美的理由，曉朗覺得自己，是編劇界的鬼才，但令他更意外的是，玥儀竟也是一個完美的演員，素顏的玥儀，雙眼原來不比豆豉大很多，這反而更演活了這個蛇頭鼠眼的女高官角色，雖然只是說了一句對白，但她目光鬼祟的神態，已經瀰漫著一種心術不正的感覺。

「OK...唔係神叫你嚟，我就要即刻同你開房o既，我對你好陌生，需要ice breaking一下。曉朗說完便坐在床邊。

Ice Breaking的環節，是臨場爆肚，沒有準備到，因為曉朗沒有把事情誇張，眼前的她，真的很陌生，卻又很熟悉。曉朗深信，面前這個穿搭素色西裝外套和及膝裙的女人，根本就是27歲時的她，中英聯合聲明簽定的那一年，她就是這副模樣。

「而家ice breaking，比個IQ題你，右邊賓周無屋住，猜一歇後語。」曉朗認真地問道。
「左撚住晒吖麻，聽咗十幾年啦，有無老土啲呀？」
「我未問完，而家右邊賓周終於有屋住，但佢打開門，發覺陰囊已經住咗入去，歇後語係咩？」
「吓...唔識喎，係咩呀。」
「你諗真啲。」
「真係唔知呀，你講咩呀，你之前無比呢啲對白我o既。。。」
「答案係袋住先，係袋住先呀！你條撚樣最鐘意叫人袋住先架，咁都唔撚識!」

一說起這三個字，曉朗突然暴跳如雷 ，他差一點就摑了玥儀一下，但他還是沉得住氣，只是怒氣沖沖的盯著她，喝了一句：「望咩呀，上床入閘啦，你唔係好撚恨入閘架咩?！」

玥儀緊張起來，她有點兒被曉朗嚇壞，嘴角微微震抖了起來。她沒有見過這模樣的曉朗，在床上的她，不期然產生自我保護意識，雙手撓起，把腿合得很緊很緊....

七之五

痴撚線

覺得太重口味o既，可以用下圖補返少少血

中英聯合聲明簽定的那一年，她就是這副模樣

ok 我袋住先

自從睇完向西兄篇腥加 而家唔夠膽食土匪雞翼
今次呢篇居然仲可以更重口味

屌 係巴士笑撚左出聲

想睇曉朗扮薯片怒屌淋病

向西 啪啪啪 入閘 啪啪啪

我笑撚到癲係巴士到

笑到痴線

玥儀用盡全力夾實雙腿，但還是敵不過曉朗的蠻力：「哈，洗唔撚洗收撚埋晒，保密功夫做得咁好呀？」曉朗一邊把她的雙腿掙開，一邊對著裙內的肉色阿婆底褲，歇斯底里地大喊到：「入面收埋啲咩驚喜唔畀得人知呀？ 故宮呀？」

這七年間，明明心甘情願地跟曉朗幹過四百多次了，但這是頭一次有一種被強姦的感覺。「你係咪癲架，唔好啦。。。」「唔好啦」這句說話，對於一般男人，是動聽的，在床上會越聽越興奮，但對於曉朗來說，這反而是暴力的催化劑，曉朗被這個三個字沖昏頭腦，他咬緊牙關，一掌摑落她的臉上：「唔好？唔好？啲市民叫唔好嗰陣，你有無聽呀，你連諮詢都廢尻事！」

玥儀一邊掙扎，一邊哭得雙眼通紅，相傳眼淚是女人的武器，但曉朗不把那當作是一回事，他知道，哭是沒有用的：「葉劉又喊，你又喊！女人喊大尻晒呀？」呢兩條臭西過往在政府硬推過無數次，今次曉朗終可以掉轉頭在她面前擔當硬推的工作，「得你一個作風硬淨呀？我都好硬淨架！」玥儀想反抗，但無力掙扎了，只哭著說：「求吓你，唔好啦，今日唔方便呀。」

以月事來推搪，是女人的陳腔濫調，曉朗當然不信這種官腔。他目無表情的，淡然道了一句：「故宮外o既鎮壓，從來都係血腥o既。」

一連串的示威鎮壓過後，曉朗很滿足，因為他把權勢征服。床邊的玥儀，驚魂未定，眼神迷離，呆若木雞地瞪著天花板，曉朗不肯定她是否神叫她來爆房，但他覺得，自己似乎讓她看到了神。

七之六

live左

正評先
正呀西兄

居然係葉劉唔係淋病

Live

係咪得我覺得呢個係 sad 估嚟....

俾標題呃左

笑撚到仆街

最後啦 衝刺啦

Lm，hi向西

真係痴撚線

好重口

重口味

屌仲以為好打得

篇野暴走

篇文痴撚左線呀

快啲出

我是來留名的 仲記唔記得我

仆街，結局呢

睇到不能自拔

向西啪啪啪

加速！

快

頂你一路睇一路笑到我個人震哂

痴撚線 神呀

F5

痴撚線 好正

痴線，今次幾好打都要含

最後一篇

一野live左，一晚完左

幾天過後，曉朗收到玥儀的短訊：「之後仲想唔想玩cosplay? 今次我要自己設定角色。」曉朗當然答應，心想玥儀呢個衰妹，其實也一早上了癮，上次的難忘體驗，她一定愛上了。

玥儀說，她今次想當一個出軌的女人，這個角色，喜歡暪著自己男友跟其他男人上床。曉朗覺得這個角色很平庸，而且她已好像已扮演過類似角色，但始終這是玥儀的一番心意，說不定還有其他驚喜等著他。

那天中午，曉朗又預計了時鐘酒店，獨個兒在房間等著。究竟出軌的女人通常是什麼打扮？玥儀會設計怎樣的對白呢？在床上的曉朗越想越好奇，想下想下，原來已過了半個小時。

「你不是過來嗎？」曉朗發了句短訊催促玥儀。
「要和其他男人上床，不了。」

曉朗在床上，呆滯地望著她的回訊，然後，他們之間沒有然後了。

七之七
完

live

咁就完左

扮一世

好撚正

笑出聲

肯用心理解哩個故
就好大陣sad味

屌個結局

以為有多啲嘢睇

有無人睇完個故會心up

點解啲文筆可以咁撚屈

不了

每星期示範科學實驗的女藝員

諗起簡慕華

咁多心思去舖排第六章

反高潮 完得咁快

心up

你應該同佢講：你唔係話你好撚打得嘅咩?? 即刻過黎打個飛機先啦屌你老味!!!

d抽水真係無敵

預計到聽日fb會傳到成版都係

正評不解釋

角色扮演果然新奇又有趣

Splm

高汁故
少少淫多多趣又有獵奇成份

向西兄d文筆真係痴撚線
係廣東話小說既第一人

cosplay PPAP

向西巴d故真係痴撚線
可以連環抽擊各種社會荒謬又有笑中有淚的結局
評已正

應該咁講： 你唔係專幫後生仔起機既咩？

屌乜撚野題目黎
但又睇得我幾過引

OP

見到神叫我嚟嗰到開始就冇曬癮

第六章笑到痴左線

成個故事文筆雖然係好搞笑
但我睇完唔知點解有d sad
樓上大部份睇嘅巴打係咪都無女

真係估你唔撚到

笑中有淚

笑到仆街

推

唉

Strong post lm

米蘭昆德拉

好熟悉既向西風格

多謝曬曉朗
至少係向西既故入面
為香港人出左一口氣

好正
但睇完個心up住up住咁

好正

屌最後一扑竟然係林鄭

母狗

睇完個結局，個心沉一沉

非港女

高汁

可唔可以唔好咁痴線呀屌你

屌你，， 睇到第6段真是頂唔撚順

爛尾

重口到呢…

皮已正

否了

玥儀=月娥
典型向西風格 都係咁正

其實係幾sad, 香港人

腦入面自動用左杜如風個tone讀出黎

劉明向西

睇完個心 up up 地

屌你譚仔阿姐呢句已經爆笑咗

香港人

正版？

死撚開啦 返你5p啦

好好笑

cos夏娃

哇屌最撚鐘意啲勁爆嘅短篇

正皮
出多d文啦西兄

結尾

facebook全文連結:

我夠唔想見到你啦 又唔見你死開？

痴撚線 但我鍾意

向西 好撚正

正皮是給樓主的

今次篇文比我的感覺是，幾個月無打飛機，一次過全彈發射的感覺

正皮唔洗諗

好撚高質

結局好正

搭車遊戲 痴撚線

好撚痴線 好撚正

## 會唔會太癲

不得不正皮

望返d名都有鋪排過
玥儀 月X
曉朗 曉X

笑撚到痴左線

Kathy
Carrie

高汁留名

咁政治

Ching第一次睇向西嘅文?

廣東話呢？廣東話喺邊？

高質到仆街

Damn sad

本來仲諗住j架屌你

陣間電視電台一提林鄭就諗起間酒店房

最高汁短篇

屌，樓主嚇撚到我縮咗，賠返了丁黎

文筆好正，但代入但條女黎睇就好撚sad

J 都縮埋

7回起承轉合

向西巴打好內無見

Pish

屌，以為仲有得試下live，試下留名嘅感覺，點知一入黎就完左，入得快，射得仲快，向西你點解咁短小 精 幹

補返正皮先，miss左

第800個正評 800:13
高汁

屌你重口味

cls

help pish

皮已正

向西巴我愛你

結局

我share左成篇文比幾個group，個個都話好痴線

高質，評已正

一篇抽乾哂近期時事

個結局好撚正

向西神

正評左

正野推番上黎，笑撚死

好撚重口味

o

推啊

諗起初號機

"她目光鬼祟的神態，已經瀰漫著一種心術不正的感覺"

好撚正呀

好撚重口味呀屌 睇到鳩都縮埋